天水圍警署警員 嘲諷消防「一日90%時間打排球」

大家即刻SHARE比身邊既消防朋友 睇
統一戰線 多謝黑警自行分化政府

咁唔抵得過去同消防除晒裝隻揪囉 我怕你班傻鳩警犬30秒都堐唔到

至少佢地救人時盡忠職守

警方：721元朗情況不如上環緊張

至少早過你哋到先啦

黑警一日90%時間打示威者

警察「一日90%時間耍走報案市民，有人打黎cut線，唔洗番工就強姦偷野，番工就約人上黎扑野」

狗想激勵士氣

呢D幫佢廣傳, 警犬辣著曬其他紀律部隊

Link dead ?

班狗考唔到消防咪去做狗囉
垃圾笑9人

當消防員有九成時間要出動咁香港就好撚大鑊架啦警犬，唔通我又話你90%時間出街散步咩

Del左？ 快cap

佢無delete post 喎，我仲喺睇到

我屌你老母自己成身屎仲有時間串鳩其他部門
打排球關你撚事咩

九成時間打排球都有種過你，羞唔羞家

佢好鍾意自己like 自己d post 架

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

關你撚事咩
人地21秒到呀笨柒

Push

唔使講咁多
冇裝備唔夠人打
睇到你個肚腩
都知你地滿肚腸肥

講多無謂
又話隻揪認住你既？

唔小心負評是咗

你毅進ja wor

10%就夠做，想日日火警？

差啲唔記得

返1放2, 果2日做咩都要管?
你班警犬放工又係唔係警局?

打排球其實都可以係體能黎
好過你去蛇王

消防9成時間都要出動既時候
香港就真係大撚鑊

屌你老母講野之前用下腦好無

好過你哋90%時間打市民

玩緊助攻

覺得自己未夠多敵人

警狗去同消防隻揪囉
成班垃圾警狗

得閒呑下槍自殺咁

印象中佢地打排球係真係為左keep體能
我搵下睇有無相關新聞先

真係好撚蠢，ip都唔洗check就知係差館影過去啦

仲諗住話有隻狗狗靜雞雞留下一個負皮

90%偷懶 10％打示威者

通常係90%時間比示威者當狗撚
10%打示威者

打排球都好過你地班撚樣剩係識打飛機
消局體能FIT過班狗幾多 仲好意思拎黎講
---------------------------------

自己like post

未係

仲未計放工休班警啲犯罪率

比你入去同佢地玩1日90%時間打排球，你頂撚得順再講

屌 消防傳統不嬲都係有做開運動
唔洗出動時除左訓練就係打波
根本唔係啲乜野唔見得光既事

推

放假 叫雞

d狗真係唔識架喎

消防好慘

警察一日90%時間做壞事

消防打排球練體能嘅時候黑警就去假掃黃真叫免費雞

吖蛇夠想每日90%時間喺差館做活塞運動 點知啲對話比人放咗上連登 怕怕隨

酸得你地丫

自

唔好意思阻阻你
不要監控鏡頭

唔好意思 阻一阻你

［綜合］727嘅資訊好撚大獲好亂 文宣人入一入黎

即係咁

消防員會唔會話怕火 所有就拉閘閂門

日日90% 時間去行街

剩餘10%時間 玩交友Apps 搵女屌

我諗全香港最柒既人都做撚哂黑警

黑警一日90%時間欺負市民

消防要做野既時候做到野，理得佢平時無事時做啲咩。黑警就唔應做既就做晒，應做既就唔撚做

堆火係敵對狀態

推 del得咁快

90%時間打排球> 有事發生幾分鐘到
100%時間睇人打排球>有事發生40分鐘到

這是正式錄用的警察？

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

忍好耐，佢講野真喺好難頂，成日fb 出post 無人like結果要自己like 自己

梁永賢先生，你真喺垃圾

警察公然無視其他公職人員

平時防火做得好 就不用下下救火 忙死自己

上哂裝備佢地都輸啦~

黑警一日時間 90% 打機/打飛機

老老實實, 我真係諗唔到班犬有咩實際作為
指揮交通又唔駛佢指, 交通燈都有用過佢
恐襲又唔捉賊, 仲走去打市民
你自己話啦

同埋默契

叫佢行去後面 當住消防員面前講啦

笑撚死

條link死咗
如有cap低請share比消防grp
等黑警得罪晒其他所有紀律部隊！！

人哋消防冇召喚 都花時間練體能

唔怪克警得知捉賊冇氣追啦

push

On 撚狗，人地一返工要 check 車 check 架產

得閒要巡樓 check 消防裝置

打風、撞車要出動清樹清路

平時又要練跑

你班黑警除左叫雞識條毛

黑警強項咪就拉閘。。。。。

9成時間要做野正
真.焦土
有幾多錢變窮人

咁撚串調轉比班警察去救下火囉 起門口腳軟啦

叫班黑警試下著消防裝備上身就知
唔操fit d裝備都上唔到點救人
黑警無撚腦

好過d狗，1日有90%打飛機

警犬有100%時間都在呃人工，叫雞

但人吔一出動唔使5分鐘 到

相反警犬45 分鐘都叫唔喺好遲喎

消防一向名聲好 呢期更甚
作為一隻狗 都好意思詆毀人

畜生既戲言 我諗消防哥哥唔會嬲既

黑警支槍 都唔係用嚟射 白衣班黑社會暴徒
反而係用嚟偷襲 手無寸鐵既示威者

黑警仲有乜資格去笑其他人 ?

咪on9啦
班狗點會去考消防？
人工又低d 又冇得打人 又危險

佢地用90%時間睇人打排球？

Diu起佢底啦

老實講
D女鍾意警察男友 >消防男友

咁你地就檢討下點解人地日日番去打波都咁受歡迎 你地就變到過街老鼠咁 日日番工都要帶埋個老母啦

入黎就係想腸睇呢張

如果消防果9成都出事 香港玩完

驚犬唔係一日到黑留係冷氣房咩
唔到簽簿時間會死出街？

黑警挑釁消防員

咁串
過去事但搵個消防隻揪囉
睇吓你捱唔捱到1分鐘

吃不到的葡萄🍇

一日90%時間做運動
唔怪得fit過你

up

好過你勾結黑社會

起碼消防唔係人民公敵，唔會殺香港人

汪

黑警99%時間作奸犯科，姦淫擄掠

其實學王先生講搞返個隻揪雷台賽大家開心下咪好囉

出街都要涼住冷氣嫁

要廣傳比消防員

人地3分鐘到 你39分鐘先到

依個差距 抵一樣人工啦

戇鳩 你知唔知消防一日去幾多次車啊
知唔知除左去車仲要操練啊
知唔知唔打波唔做gym 會俾老總屌啊
知唔知咩叫屙半條屎夾斷佢就去車啊
知唔知沖涼係逐part 濕啊

識乜撚野啊死警犬

梁永賢

要用browser開
好怪，今日開始用唔到lihkg黎開fb
係咪有陰謀

人地9成時間係打排球

不過人家出動到現場唔洗六分鐵就到趕到

你就要39分鐘...

推比消防員睇

毅進仔果然唔係浪得虛名
個腦真係要黎裝屎

消防員快看看

冇火燭咪打排球囉，好過你地冇野做就勾結黑社會打人再拉佢地啦

消防大佬唔好嬲
狗仔冇知識，唔好怪佢地

傻鳩樣

全世界有邊個地方
警處係會落閘？

我真係好撚想知
明明有狗去到現場
佢掉頭走 慢慢行

隻眼係咪有事？

賤種支那公安犬見字請立即吞_ _ _

過去隻揪囉 死黑警

起碼人地盡忠職首, 從來冇係任務期間令市民失望過
係一次都冇啊

次次都係市民ON9害死佢地咋

正啊

我買消防

一定係狗署影落去

兩間野係連住

要send比個消防fd睇了

大隻佬
有狗寸你地喎

警員99%執勤時間鳩hea添啦

share

頂到十秒都已經好叻仔喇

非禮

佢話唔係8個字喎
聽完即場黑人問號

[長文]人生最重要的選擇題

消防型咁多，理解唔到

佢地就多過90%時間喺警處屌女

call消防幾分鐘就到，班狗攞比同人比，認清楚自己係狗，做唔撚到人架啦。

警犬一日90%時間都在叫吠

邏輯分析：
天水圍警員 一日90%時間在看天水圍消防員打排球

起碼人哋唔會遲39分鐘囉

推 消防救護先係英雄

如果我日日好似班狗周圍打人.逗人.拉人.撩人隻抽.恐嚇.
有人報警就落閘.
有打999就同嗰個人講 驚就唔好出街啦
比人護士完係狗就話係有壓力環境影響做唔到嘢
之後更多更多”福利” 數之不盡

仲可以入學堂就18k起薪 正式入職就22k起薪
做犯法嘢又唔驚 仲可以屈翻人轉頭就好喇

90%時間可以叫人翻警署扑嘢

你哋話幾撚好呢

張証攞嚟免費callg

班狗真係ON撚9
好屌唔屌..屌消防
一黎就打大佬

上哂裝都仆街啦

約人去警署扑嘢

好過理
班黑警90%時間都係殺人同蛇王

佢唔蛇王點影到相
仲好意思話人

究竟有幾唔抵得幾自卑先會咁樣話人

消防員=人民英雄
黑警=過街老鼠

你做狗份糧包埋出賣良心，好少人夠你哋嚟啫

Leung Samson and 1 other

啲毅進仔好鍾意周圍撩火頭 又幫我地助攻
人地消防打排球練體能嘅時候 你班警犬就落閘係入面柒下柒下
消防一拳抽撚爆你班警犬

CLS D 價值觀錯撚哂

佢食屎屎啦...警察永無認衰仔

之前遍地開花嘅消防員哥哥快入嚟
順便話比你d藍絲老總知

但好多做克警既都係因為考唔到消防 退而求其次

叫佢地打21.6小時排球俾我地睇

大家唔好屌狗住 快SHARE出去

打排球都好過你哋喺度落閘唔開工

關

50步笑百步

攞90%時間打排球🏐️，好過黑警攞90%打市民

屌消防真係作死

千其唔好推

一張圖收班狗皮

黑警一日100%時間打飛機

21個半鐘打排球都咪話唔撚攰

依啲究竟係乜撚野黎
一係160未夠一係禿頭 再唔係就條柴咁又或者就肥到豬 啲狗乸又成個師奶咁

屌你，都好過警察一日90%時間用係搵sp，叫雞

真正ip 都唔洗check

呀蛇都有咖屌你，唔俾錢做下愛操下身體

仲要係叫霸王雞
屌撚完就話 我係警察

仲有同黑社會一齊搵食
黑社會幫佢地管埋地方

打排球也是鍛練身體的方法，不似黑警身心一早荒廢

打排球可以練體能架 人地係到操車個時 你地呢?

冇錯啦

嗱，唔好講乜嘢，大家都希望24小時冇事喺局尻流流，你估我收份人工好想日日燒死人咩

不過起碼要做起上嚟我唔會走咗去等增援先囉

其實唔洗呢條on9抹黑消防
我都一早認定黑警就係黑警
咁多位同路人 我地約定後日入元朗食老婆餅啦

消防緊係唔應該同差人同酬啦

消防應該高人工過你班狗啦每個月剩係比幾罐狗糧你地咪得囉

啲post 又喺無人like 無人理

人地madam體能好過晒班狗

係部門聽撚到有火災就話有危險 不過去了。

唔洗消防啦
成班大把排骨同肥佬
夠薑唔用裝備示威者都打到班狗十八區爆廠

班狗普通叫佢地做10下引體都難啦

On9消防要做野即係有意外
唔似你班狗做政治工具
佢地無野做係最好

笑撚到 自己有料入去排球咩

佢啲價值觀我已經評論唔到 香港係啲咁嘅人執法你話幾可悲

And 1 person

臥底黎

100%偷懶睇住消防做幾多野

風頭火勢 係我就縮返入老母個系到喇 仲出嚟柒
事實證明 班狗真係弱撚智兼不知廉恥 叫佢哋狗都侮辱咗狗

推比消防

請勇武派善用變身功能

[冷氣軍師]全世界勇武派入黎搞清楚黑衫既真正用途!!

毅進智商

消防員唔會話

啲火好大 所以任由被困嘅人燒死

好正阿

[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

唔好意思想騎劫一下，請大家以後盡可能唔好叫警察做狗，因為如果啲狗識講人話同我哋溝通嘅話，佢哋可能會吊九我哋，成九日侮辱佢。

因為呢啲人衰撚過渣！

差狗9成時間係差館打機訓覺添

組埋隊玩pubg鬼殺咁嘈

這是正式錄用的警察。
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 上環遊行 追究警隊責任

光復香港 時代革命

柒少陣得唔得死警畜

我無野講

全部都一係冇LIKE, 一係自己like

人地90%打排球都好過你100%行行企企

加密 唔想俾差佬睇

打排球好撚過你地鳩fing fing

人地打排球都當訓練架喎 你以為你地好似之前咁hea 99睇電視呀？

真係抵你地成世比人叫警犬 , 黑警
用呢10年黎計
有幾多個消防因公殉職
又有幾多個警察因公殉職呀?

真係屌你班弱智警察都哂鳩氣

係啊點似d 警察，90%時間攞黎打人，去警署扑野，偷野，見到有罪案即刻調得頭走,恐嚇人等等，班警察真係好撚忙架

有時間表（4-6pm運動)咪鳩up

五大訴求!
光復香港 時代革命!

豬隊友

咁撚臭寸？唔好葡萄人哋啦~講咩都唔會得到民心
Ps 最鍾意消防哥哥

唉 做狗真係容易 唔怪得咁多人做狗啦

佢地有腦但唔l用
有用腦就唔會有咁嘅言行

其實黑警係咪已經智障到要周圍點火

咁快delete？

警犬唔抵得

黑警 咬其他部門 希望一齊死
黑警 壞事做盡 黑警黑社會一家親

24小時一日
90%=用左21.6小時打排球
即係消防員得2.4小時休息
屌你老母你班毅進仔想點撚樣呀
毅進制高深莫測

yijin仔一日有90%時間去叫雞同打飛機

關於消防，其實仲有

肉盾？

但你地班仆街100%唔聽電話唔保護市民喎
屌你地老母

on9警察

屌係老母

果10%都有用得過你地

一係就打示威者
見到黑幫就唔撚理(根本係合作)

成埋根本爛仔
今日果個 我地唔係遲左8個字 我地遲39分
李漢民: 我無帶錶 你嚇我唔到
以為好撚柒好笑 好心你地能樣 有少少尊嚴好唔好

屌你老母 咁撚好笑去紅館開show啦
成班正能樣

自己廢考唔到消防仲想同工同酬

唔撚抵得人地用10%關鍵時間救香港人?
邊似黑警90%時間諗住
官警鄉黑合作
打鳩市民
狗屋落閘唔比人報案 做少D野
人打999 cut鳩人線 一隻狗都唔洗派出救
有手有腳邊撚會有人想做黑警
黑警冚家產是常識吧
真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

真

人地操體能呀黑警

多謝popo助攻

係咪想要香港有90%時間都需要救災救火先得我樓下就消防，聽佢地打排球叫下，點都好過聽佢地開咪出車啦，何況佢地打波係室外都好熱，點似你地係房90%時暗吹冷氣開IG LIKE大波妹打飛機

自己個post自己like
即刻熱鬧哂

放低支炮，比你齊裝都打唔贏消防

正常 通常痴線佬先會先like

垃圾

大部份連打都唔識打

I can do this all day

cls 劉馬車都岩

差佬真係肉鳩酸

打廿幾個鐘排球都好撚攰架
人地打排球係練下體能 team work
同冇咁易整傷

難怪要做黑警 原來低能

點過體能？

90%？叫你打9嗰鐘都死撚得

一張圖秒殺

打排球打撚到嘔血

之前你問我答個d post 話，主要係練團隊精神，因為排球每次防/攻都最少3個人合作

d 狗冇呢d 訓練，唔知幾時狗咬狗呢 ?

死黑警d八婆語氣真係
就算唔抵得消防員都唔好咁肉酸啦

警犬真係好撚黑心
消防出得都唔係好野 你好想佢哋日日出去？

d毅進仔真係弱智 唔係扮架喎

自貼自like真係好撚毒呀！

屌那星 肥沙

死黑狗吠吠吠

咁叻豬咪轉去消防一齊打排球囉

你班道友學咩人出聲

差佬咪又係放工叫雞

大把警察好似就生得咁 點抽？

肥到自己碌鳩都見唔到，咁都當到差，證明幾黑暗

死黑警 用你個屎忽諗下野先啦 假設人地9成時間打波 但係需要佢地既時候佢地會及時出現 佢地盡左佢地既職責啦已經

咪講咁多,出黎同消防隻揪啦！成個天水圍都支持你架死克警

消防接報係會一分鐘左右出車，你班垃圾？一個鐘先出到wo

黑警係好撚憎消防架，成日話消防吸煙吸壞腦
佢地就真係叫雞性病上腦啦

家有長輩做左三十碌藍衫，藍到入血
份工同消防有關，個個消防呀sir都又nice又大隻仲好caring

警狗80%時間都係做政府走狗

除衫除gear隻抽囉
睇邊個贏

返工9成時間望住人地打排球竟然高人工過打排球果啲人 無天理

消防員唔洗出動時打排球係運動操fit體能，所以個個都咁大隻，邊似d狗成日蛇王，個個大肚腩

突然我發覺呢單野可以係戰略

消防請進

人哋出親車都係面對危險，你哋就諗點樣叫個市民唔好追究，鍾意仲可以落閘添

死黑警
咪以為咁
香港市民就會對你改觀

黑警死全家

唔抵得咪去考消防囉

推
黑警

弱智

老公

應該話
佢地至少係真心去救人

得兩個 likes 仲要一個係自己 like 嘅

警渣出嚟吠之前，可唔可以自己屙返篤尿照下自己咩新鮮蘿蔔皮先

講得出「同工同酬」即係同意消防做既野同你一樣多，咁有咩好嘈呢，真係鬧人都未識鬧

sorry 係100% 全勤，放工都繼續，模範員工

好過你地走去叫霸王雞

做警察嘅真係人格上出哂問題

仲周圍辣火頭 正傻閪黎

消防無嘢做先好事
差佬真on9

其實打排球都係練體能 好過你班狗坐冷氣房禁手機

唔洗番工就強姦偷野，番工就約人上黎扑野

消防就係返一放二九成時間打波咁正
你係唔驚死體能又有咁好你考左啦
最弊你貪生怕死跑兩步又喘呢

黑警一日90%時間扑嘢喎
警署約炮仲扑到去安全屋

人地有需要嘅時候就一定會到場救人咁囉

你班獅子狗唔使覆檢體能，肥屍大隻咁樣，梗係聲大大架

打排球係訓練黎架，on9狗

起碼有事起嚟消防會趕到現場
黑警要用40分鐘

真係比撚埋份糧消防救護算啦
我淨係知呢刻香港出事 佢地做既野一定多過你班撚樣先
反而你班警犬做過乜
保護市民？ 比份糧你地咁樣打市民
由班白衫咁猖狂？

我就真係未見過消防肥到成個波咁
抵你班狗比人恥笑 屌你老母

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

727有你有我

嘩屌

垃撚圾

屌佢老母每日100%時間睇住人打排球

大家都係為政府打工，何必要互相攻擊呢？
消防既兄弟 我知你地每日番工有program係排球
而警察 以我所知番工時間係無運動既日程
大家都係番政府工，其他人都一人少句啦

真係好on9

狗點解咁憎消防？
因為人地大隻
又多假放
一齊落場溝女，啲女實搵消防都唔搵你班狗
所以你班狗就一無是處
睇外表嘅女唔搵你
有內涵嘅女更加唔搵你

關消防撚事

人地次次出大車都擺命搏呢 你班狗幾耐先殉一次職

香港會唔會成街都無啦啦火警？

增加盟友

呢張圖睇完都覺得爽

[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

喺咪賤到爆

因為打排球都係訓練而且受傷機會最低又練到term work
班黑警就收皮啦 個個好似粗身大細咁
你地每個月派包狗糧咪得
香港治安好係因為香港人好 你睇下俾你地班撚屌咁樣打都跟法律程序告9你
係外國你地俾人打撚到入醫院啦

打飛機啦 警狗

一日80%時間係車入面派牌

有無段片條link?

唔通見你叫雞，你就90%時間叫雞咩

你落左閘就 100% 唔知做物9

廣傳!

支持警察救火

屌你老母小學雞
俾班傻閪拎住槍真係好危險

你話, 人地剩係請黑底

知唔知咩叫備而不用

lm

咩至少
根本打排球有乜問題
隻狗咩撚事
佢地有90%時間係狗局扑野添啦

404error
Cant found sor

動物都要cosplay警察？告佢虐畜啦

有人報消防6分鐘到，報警幾多分鐘可以到？ 唔能知因為黑警唔睇錶嘛！ 死黑警𨳒你哋老婆/老母！

消防體能好過班濕鳩警犬多多聲 ，班垃圾警犬咪又係90%行街鴿女

有本事你都可以考架

人地消防都未笑柒你地番工90%係office扑野

呢個衰相行多兩步都仆底啦到時咪又係要消防救
DLLM 食屎不得止連個腦裝屎

提示,消防都有把斧頭

你班賤種差佬
成個紀律部隊體制裏面
最撚垃圾就係你哋

一有事
消防即刻趕去救人
而黑警係衝去打人

消防訓緊覺聽到響鐘1分鐘要落到車房上車 6分鐘到現場
你們就坐足38分鐘
等到39分鐘先到場
食屎啦仆街

嗯嗯 21.6個鐘都係打排球
警犬真係唔識計數架喎

驚犬返去含撚啦

呀蛇99%時間做呀蛇?

大家都有裝消防用把消防斧一野劈撚左個狗落黎啦

差佬叫完雞，先show 委任證或表明放蛇，可以免費雞

90%姐係一更打21個鐘波？

黑警有冇野做都掛住溝女，食女，姦女，厄女錢買撈，全部冚家鏟

叫狗仔做下引體黎睇下先啦

你估你班黑警食到肚滿長肥咩

解唔解答到你疑問？

市民需要香港警察嘅時候，香港警察可以完全失蹤呀嘛，香港警察自己條命重要過香港市民，兩個軍裝有炮都可以大條道理咁走嘛

市民需要消防員嘅時候，我冇見過消防員因為自己條命重要而唔入火場，亦都冇大條道理咁樣離開

明白未呀，毅進仔！

0:19開始

隔住個mon都聞到陣汗臭

起碼人地都識救人啊
好過你只係識打人

打排隊練體能 好似係

應該學下警署落閘

人地消防有事係阿頭帶隊衝入去
黑警呢？白衫企藍衫後面

消防救一場火都係用生命去救
搵命博
黑警呢？跟到消防入火場先講野啦

即管睇下消防員點睇

𨳍碌並佬.....消防打排球係要保持體力....

無記錯好似1600 Stand down先可以打波/做gym/自由活動

人地跟足時間表 警犬自己考唔到唔抵得？

唔係可以係體能黎
係order黎

起碼人地係英雄你係狗

消防出動

我搵到呢條咋，2015年慈雲山車房大火，
當年睇係見到一個行入，之後仲有繼續影落去

食海鮮？
叫霸王G?

真心呀消防係站係高地 工作性質唔同 根本唔會同市民發生衝突

他日成功一定要調整警畜同消防人工

狗根本唔應該有咁高人工

起碼人地吾洗套住條士啤呔出黎

Btw消防個更係一日24小時，90%
打21粒鐘波？

消防高幾倍人工啦

你唔好話攞個氧氣樽拉佢

on9.....消防唔洗出動係好事黎 係咪想日日有火災呀dllm警狗
消防一係唔出動 一入火場隨時命都無

人地做運動keep體能，好撚過你地係到偷懶啦屌

這是正式錄用......?

警察咪狗囉
我反而想知....佢肥撚到咁都唔炒係咩事

一拳一個啦，消防先係真漢子

一日90%嘅時間都係打排球
即係有21個鐘都係打緊排球
咩人嚟架
定係又毅進制唔識計

你地做嘢嗰陣有冇人地咁專業丫

同你老母工咩，好意思話同工同酬

冇左支炮, 班狗打西咩, 屌西就識
mon post狗唔使四圍望, 講緊你呀垃圾

你都on撚9 依家邊個唔滿意在先？

發覺自己理虧就話一人少句

我係救護狗都睇唔過眼

飲凍撚水啦屌你老母

你錯啦，好多都無乜救人嘅心，你睇下200萬零1人，幾個都救唔到一個人

屌你老母咁熱天氣打排球好好玩？
一日打咁多個鐘好好玩？
辛苦得過你班廢柴黑警？
唔係消防點會咁fit 反應快 頂得到熱
你老母你落去企雨先啦

買外賣仲慘過做賊

肥到咁⋯⋯
捉賊點夠賊跑⋯⋯

好低B

Wow 佢地在警署嘆冷氣 唔救人 仲可以話人地

熱烈鳴謝 天水圍警署警員 再次 拉高對黑警的仇恨值

而且人哋仲有檢查區內消防設施，
防火宣傳等等常規工作，
係個差佬無腦。

點夠警隊黎呀
一日100%時間係度拉閘鍾意唔開工就唔開工
放工又可以叫雞
放蛇又可以借啲意叫免費雞
連大sir架車上面都收埋包粉方便大sir有癮嗰陣可以隊 又可以用黎屈犯
人地打排球你就打香港市民

完全同消防唔同層次
入警隊係食大茶飯
梗係唔可以同酬啦
挽下手係幕後撈黑仲搵得多過份糧
消防拍馬都追唔上啦

咁on9既野都講得出
不如笑埋飛虎隊

你諗下人地用10%時間都做得野過你，知唔知醜

你班狗都好 收咁高人工但100%時間做過街老鼠

點解咁仇消防?

黑警1日100%時間奶共西

呢班撚樣咪又係周圍搵地方蛇 扮咩姐

On9毅進仔知唔知咩叫「同工同酬」

打排球係做運動，如過有班人食花生打飛行。

死黑警我比夠你一日100%行必，咪又係做唔撚到野

人哋做埋你嗰份阿
知唔知點解阿
因為你冇能力阿
知唔知醜㗎？打排球？

好過班狗落閘

一種訓練，不如警察日日烈日當空玩下

沒咗，有冇人有black up?

真係好撚仆街

起薪點好似差佬仲高啲

低質黑警無資格話人
你都係約報案女入狗屋拍拍拍

廣傳

駁唔到

可唔可以整埋文宣 比埋啲藍絲消防員睇

申請轉去消防

究竟咩人先會覺得劉馬車岩聽

1600前如果oic 唔操練/講堂
係可以安排體能訓練

我想問721果日天水圍狗局係咪都閂左閘

就係等依張

啲驚犬成日係狗屋總部頂樓踢波喇
幾隻狗追住波行下行下無力甘
垃撚圾
週圍啲高廈睇到晒班仆街架喇
返工時間添啊

強烈要求黑警每兩年要再test 多次體能

人哋standby都唔偷懶呀

支持消防同救護加人工

黑警實輸啦

打排球係好事喎
條仆街係咪想香港日日有事要消防出動

有90%嘅時間都喺警署屌緊閪

聽日返工時間俾我見到千影相上來
死廢狗
一定投訴班警犬

涼住冷氣笑人地打排球

警犬90%時間蛇王點計？

人地日日打排球你都廢過佢地

條褲就爆

你地啲死差佬可以話人地收人工打排球, 但你地係收香港市民嘅稅金打香港人, 邊一個廢啲呢? 教埋你啲低等智力生物換另一個角度出發思考啦, 香港人會希望日日有火災要做死班消防? 香港人會希望香港永遠有衝擊活動做死警察兼整死埋香港? 代你地答埋啦, 大部分唔會啊

唔做運動你想揾排骨仔做消防丫on9?

社會英雄VS過街老鼠衍生出嚟嘅仇恨

可唔可以公開俾其他紀律部隊睇
啲黑警點撚樣講野

on9仔，唔通好似你地咁落閘睇TVB打飛機咩

人地ON DUTY就算唔洗出車都KEEP住操
請問黑警平時返工有咩做？坐報案室就吹下水影下波罅，行咇見女靚少少就埋去抄牌，幫人落口供就強姦埋人，放蛇叫雞就偷埋人地皮肉錢，你話你班黑警有咩用？

f

個黑警講得岩，點可以同工同酬？

黑警份人工比90%消防就岩

至少消防員休班嗰陣時，唔會去作奸犯科，嫖賭飲吹囉

呢條黑警真係蠢撚到呢！

0負

天水圍班黑警唔係全日蛇王望住人哋做乜
點計到90%時間打波呀？

黑警一日有90%時間串人

消防點會有90%時間打波？
返工就要檢查裝備，之後要操練，再做局務及處理日常投訴工作！
去到晏就先大約有一個鐘時間俾大家打波練體能，練團隊合作精神。但如果個段時間突然有case要做就唔會有再時間打波！試問點會有90%時間打波啊？

天水圍警狗一日有90%同大佬飲茶。

佢哋直情當班都係咁啦，，

無40分鐘咁耐 只係39分鐘

好過黑狗一日100%時間打飛機/叫雞/約人返警署扑野

消防有幾多部有水炮滅火車
差佬又有幾多部

點解班克警成日都要做戇鳩嘢

咁岩同兩個消防fd食飯，佢地表示: 打20個鐘排球，你估易架?

毅進仔智商果然⋯

Popo

葡萄

好似就黎爆開咁

佢地識計數架咩其實？

一日90%體能真係好犀利，點似得有d狗肥到咁

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

其實打排球對消防員係好重要
打排球下盤要好有力
因為下手接波好多時都好低接波
然後做主攻手 真係可以跳足兩個鐘（消防局打波唔轉位）

平時排球真係練到下盤力量
好多時去車做
著pbi 十幾磅, BA 30磅,架生 40-70磅或更重
有時要拎住8，90磅
行樓梯，唔洗多，行4，5層樓
腳好啲力都唔得

做消防

以佢地邏輯咁佢係咪屋企火燭唔搵消防呢

咁唔抵得人咁當初唔去做消防？
因為你做唔撚到囉

人地打排球又點好過班毅進仔警黑合作

警犬只係識叫人簽紙唔追究

哎呀呀，唔知道佢delete 咗FB 定 block 咗我啦。我得cap screen 了

咁肥都學人做cosplayer

無得*

洗唔洗我地日日影9你地蛇王熱門地？

消防真漢子，打排球係操體能9秒9出車。
你哋？我呸，唔配同救人英雄相提並論。

人哋打排球操體能
黑警打市民操體能

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

分化了

好似美國消防vs警察

你預多幾分鐘畀阿sir冇帶錶呀

養兵千日 用在一時

一矢中的，100分！！！

真係越來越低水平

消防員打排球係一種訓練嚟㗎

私訊屌左下就block左我

哇屌呢條友送彈藥比文宣組

黑警真係無撚腦，開名啦屌

真係ip都唔撚洗check

講真佢地行都廢事

推
黑警搞到今時今日咁仲玩分化

你班黑警憑咩你到說三道四

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

咁想出名幫下你

消防員，全港得一萬人，市區服務承諾6分鐘，非市區9~23分鐘

差佬，全港有三萬人，西鐵站要39分鐘先到

咁都仲有面笑尻人打排球？ 人地打住飛機都快過你到現場啦

消防90%時間打排球都早過班狗到元朗站
班狗99%時間打飛機?

90%時間操fit自己 好過你地90%時間行行企企
有事發生就走先

其實我覺得打排球係好正面既事。。

又唔好咁講，警犬學校應該有格鬥訓練，起碼以前係有用For制服疑犯

狗邊有腦用

你地每日100%都縮係警署個閪窿入面添

冇火警冇意外應該做乜呀
唔打排球打飛機呀 真係弱撚智

屌你老母黑警死全家

引戰準備好花生

On9,打排球係一種訓練，Keep住體能!唔通好似你班差狗咁能渣!

點解依個時候仲沖出尼7可唔可以靜下

班狗仔以為狗校操過就好勁
叫佢地入FASA應該一個禮拜都捱唔到

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

nana只識做雞同撩廢佬

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

人地咁撚得閒返1放2都無你班閪驚犯咁撚多罪啦on99

閪驚你地 算鳩數罷啦 仲出黎柒

人地真英雄
你班警犬正懦夫!

好過你班黑警, 放假做埋啲仆街野, 豬狗不如

根本警察就唔值依嫁呢個價！考又最易考，朵又最臭！

好過你班狗用90%時間嚟叫雞

我只知道理應24小時運作既天水圍狗屋落閘

黑警用100%時間監視消防用90%時間打排球

性取向唔同

人在笑
狗在吠

其實D警丸冇腦到乜地步
諗唔到野就靜下算喇

唔通你係師兄

好串喎毅進仔

係警車玩手機

清算整個黑警組織，一個都不留，每個黑警就算冇出現喺任何警民對立現場嘅都要起碼坐十年監，有證據顯示有份惡意嘔打示威者/向示威者開槍/指揮現場嘅起碼坐30年，冇悔意嘅終身監禁

警察$24000了

唯恐天下不亂

至少我冇聽過消防見到火警唔理由佢燒囉

你講樣你值得有獨立薪級表個原因黎聽下先啦…
我估你連背後個原因係咩都唔知

唉
今次真係要推到消防出黎回應下先得

大肚婆唔炒得？

啱呀，係唔可能同工同酬呀，警隊係要解散

你唔用九成時間望住人打排球又點知人哋九成時間打排球

用市民既角色去做多啲呢種舉動

一定要推
等消防憎恨佢地

光復香港 時代革命

毅進制又發功
一日用21.6個鐘打排球係咪可以打國家隊

但人地唔使做狗

好多狗都係考唔到消防先做狗

姐係有九成時間你睇緊人打波？

狗人工過消防真係無天理

屌嬲 冇撚咗

有冇全名,UI NO.
投訴佢工作期間用私人電話作非警務用途,影響警隊形象

男士產假得5日, 夠唔夠佢入院等生架?

7.26

請airdrop外國文宣！
請airdrop外國文宣！
請airdrop外國文宣！

最新:

其餘多國語言文宣短片

英

台

日

韓

其他有心可以自己share埋！

PUSH

［整合］721 槍與子彈使用一覽

消防係唔會因為支持政反政府而唔救人，呢啲先叫專業

依個夢好多香人都想夢境成真，但係實質機會不大，除非大陸真係出老解。

岩呀, 無黑警咁把炮, 一日100%時間打市民

而家好似冇咗喇
又唔再考引體上升

黑警狗唔該收皮啦，人地消防拼埋條命去救火，你地有危險就掉頭走...

因為消防的確更加少工作，除笨有精嘅心態

推到消防見到

學撚埋哂蝗蟲既玻璃心

所以話依附政權既都on9 真係以為自己大撚晒四圍樹敵

自取其辱

仆你個街 你幫佢計時一日打撚左幾耐排球 你又知90%
㭍撚懵懵

旺角警署強姦事件真係難以忘懷

收撚皮啦 社會癌細胞
因為用狗真係侮辱咗啲忠心狗

人地每次出車要執乜執乜 佢地睇嘅核突野又多過你地
講近呢幾年癌細胞同同消防局因公殉職嘅
你地班癌細胞係零呀

消防就好近淘大意外死咗兩個 屌你老母
比 你地冇得同人比呀

依家越黎越hea啦 唔夠人做 降低晒啲standard

邊夠警畜警
唔想做就可以拉閘唔開工
屌你老母

入黎幫幫手推

[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

藍絲消防點睇

消防員要打波keep體能
啲狗淨係學堂先操 平時淨係行行企企
一係就成班坐係狗車入面蛇王玩電話

消防收call出去攞條命去救人
啲狗收call就屌9你報警 再耍到你和解為止
有危險第一個轉身走

咩同工同酬 狗憑咩同消防同酬
更加唔應該高過消防 調轉都嫌比多咗佢地啦

😂

對唔住
人地有證既係消防員
你地冇證既只係一班冒警既人

講真大把警犬同佢用一樣logic 諗野
一啲都唔意外

思考邏輯方法根本唔同
屌尻佢都嫌蹝時間

黑警有人地咁勇 佢都可以打排球架

Del左fb？

屌佢老尾係咪del左
淆底呀？

警犬有咩資格話消防員

應左啦

黑警班垃圾完全無資格講呢啲
班垃圾應做唔做唔應做嘅做曬

一日到黑打飛機

把口臭到 唔通下下都出勤咩 佢哋出勤 咪即係代表有意外發生囉屌你 有冇腦㗎戇鳩

嗰本小冊子！！！

我負皮太嬲啲癌細胞 唔係你
多謝你 比我地知原地辛辛苦苦揾錢比人打
仲要原來係咁嘅

因為吃不到的葡萄⋯⋯

真男人同小男人嘅分別

推到仆街

警犬

放心 分化唔到
不嬲覺得你地係值得尊重過癌細胞

之前lihkg 有個玩人post話其實唔少警察單身

你班狗落閘唔洗做添啦

剩係係學堂要操體能， 出班就養尊處優， 你出去發夢見到行行企企都肥絲大隻咁，消防就話日日操

撫

我冇嘢講

你老母落撚晒閘憑咩出糧?

滾

警察有賊唔抓打市民呀屌你

人地消防員無論做緊d咩 一出事就9秒9秒衝去現場 你班仆街有黑社會打人 就落閘唔撚做野 你地有乜資格話人

屌你有畫面

幫下手轉去reddit twitter 校內lennon wall 貼memo紙都比領事館屈反華活動

[請幫忙SHARE求救!!!!]幫助正逐步受中國官方迫害, 身處澳洲無助的香港留學生

起碼人地消防唔會見到大火
覺得危險唔救人

消防喺市民最需要嘅10%時間出現就夠。
克警喺市民最需要嘅10%時間失蹤。
就係咁簡單

最慘黑警90%時間係約人上警署扑野呢。

見到有comment話你地有call都唔出啦
條友係咪考唔到消防先要做狗

消防員就日日操體能
有咩事都可以用最佳狀態去救人
你班黑警返工時間除咗識叫雞賭錢偷懶
仲識做d咩

呢條Leung Samson唔係第一次

癡肥三高乜都有齊
BMI肯定過30

推到全香港所有消防入黎睇

一日90%時間打排球啫係2.4h瞓教食飯等等？
所以話毅進仔啲數學真係呢

唔訓氣呀黑警
屌你老母落閘狗 Cut線狗

p

所以班警犬係咪一日90%時間睇住消防打排球？

好撚低質呀黑警

咁警察係咪一日90%睇電視？
光復香港 時代革命

唔知係咪間間差館都有
平時行天橋見到天水圍警署有間房有飛鏢機

好撚基

呢個角度，好明顯bah bah bah

ip都唔洗check

咁你90%時間做咗d咩?

人地接call永遠9秒9衝上車出發

你地接call就接2萬4千次都當聽唔到

39分鐘同40分鐘都好爭論

全部黑警都有夠低賤無恥 話知你文職 散仔 高層
(投誠者或篤灰者仲算你有啲啲良知)

點解我留唔到言！好想同佢講弱智係要食藥冷靜

警犬真係弱智唔係扮架喎

「突發」何君堯開post累人 大家要救人啊

請廣傳黑警職責
有事落閘走佬，冇事出黎叫雞

消防打籃球總好過黑警整天匿埋在警署打飛機！

沙sir

癲倒是非正仆街

人地體能身型fit到漏油
似你班傻仔 跑100米捉賊都扯哂蝦啦
不如一齊試下咩住消防既裝備跑6層樓
我驚你地行幾級都喊住嗌呀媽
好意思同人比 識唔識寫個醜字

毅進仔: 除左警察外全部職業都係敵人

what's this? PoPo

係大陸狗？

on99
消防員人工直頭應該多過班克警

甘多時間嘲諷 不如去捉多兩個黑社會、去救下人啦⋯⋯

岩呀 班警匿埋係竇到打機

721嗰晚天水圍警署落完閘就派兩隻上依個位睇正門

你地搞笑d
市民要報警竟然落晒閘

仆街俾錯負評
光復香港，時代革命

攬炒需要你

【 突發】《中英聯合聲明》動畫短片、網站同步上線！ - 分享自 LIHKG 討論區

On9

一定係驚方內鬼

收皮喇
人地有咩重大行動係講緊
會有好大機會無撚咗條命
而且無得揀做唔做
邊似你班黑警
兇人2句跟手可以唔開file唔做野
重要有埋支炮比你任射市民
自己條命無撚事之餘人地條命重揸喺你地手

黑警無資格講呢啲野
再講呀
消防員體格職業操守都好過你地多多聲

永遠尊重消防/海關/救護等工作
永遠羞辱你班垃圾黑警

真係毅進level

小朋友咩

天水圍警處都可以去停車場執狗骨頭啦

唔好講咁多啦，上BA跑轉喉架，仲有氣講野當你贏

而家嘅警賊係世界公敵！😂😂👍🏾

同埋老實消防員如果九成時間打排球…… 消防員係計24小時on call， 所以每日九成時間即係20幾個鐘頭， 咁相信我單手都可以打死啲警犬， 雖然依家都係。

禁錯負評，自膠

可唔可以tag驚賊

D黑警一日90%時間偷懶 次次發夢都見到好多肥到懷疑仲跑唔跑得到

消防如果有90%時都要執勤，即係全城陷入嚴重災難狀態
係講緊其他國家都會幫手既嚴重災難狀態

人地危急關頭真係入火場
警犬就淨係行行企企食飯兩味
仲好意思去笑人

話克警冇腦真係冇腦
90%時間打排球個90%係點出黎？
講出黎比大家學下野
就算係打排球，消防員拎條命出黎服務市民，「真正」地無論任何情況都以保護市民利益為先
點解唔打得？

唔抵得咪轉去做消防囉！考到嘅話

人地真正係養兵千日 加上人地係打排球順便訓練體能 你班警察長跑年測都可以做假 你地憑咩話人地？ 無知真可悲

我都想知警犬點解可以咁肥

其實真係好多消防都係黑警轉過去。我諗都有5分1

係喎，之前叫雞入警局個爆房sir

如果警署火災,警察自己救

唔做運動有事邊有體能救人呀！

好過佢地一日90%時間打飛機，仲要打唔出

Pish

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

我寧願交多d 稅加佢地人工比佢地日日打排球都好過拎錢去喂狗

仲有休班警呢

家下無時無刻有火警呀？腦都唔撚用正柒頭

屌埋金融同宗教界Connected
你乜撚野新鮮蘿蔔皮呀毅進仔

鬼叫警署啲位拎哂嚟放狗車咩

[土瓜灣人入!!!!] 土瓜灣文宣義工比藍絲圍！

坐係冷氣房講風涼說話
你好彩，我無權減你地班狗人工
減撚到去低過看更

話之消防平時係局打飛機定打排球啦！
救到人救到火咪得囉
消防淨係體格同膽識都勁過班狗多多聲

啲狗好多都好肥
至少我未見過有肥消防

你咪又係返工9成時間行街吹水𥄫女，一成時間放飯

都唔記得講，分分鐘仲要市民幫你捉埋賊
仲有最唔撚明係，有人投訴要抄牌就派一架衝鋒車一隊人去抄，到真係999有生命危險就派2個巡邏員去了解

幫推 順手借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

差佬唔會識醒嫁喇，大家死心啦

咁多部門唔講淨講消防 ， d狗擺明眼紅消防啦

城寨 反警黑 保香港
和理非 對抗方式
合法有效
值得一睇

消防唔會話好大火唔去救人
popo 就話因為得2個人所以行開下

天水圍呢啲旺旺地既局開到網算難得

大部分毅進仔都係因為考唔到入境海關消防而做狗

我相信消防就算唔用任何武器都可以打贏

利申：3個消防fd，真係全部都好fit

呢家9成讀過u既女都唔到佢地揀啦 消防海關都係差幾千 教師護士更加可以笑埋佢地人工低

警狗 [ 一生90%時間打人 ]

消防操體能
警察操條撚

100%奶共

同埋排球對全身肌肉都高要求 尤其是對腳
對消防嚟講keep住練全身肌肉好重要

最緊要係排球基本上係零身體接觸
因運動受傷嘅機會低一截

佢對膊頭同上臂都已經有睇頭過一堆差佬

做犯法野

200萬示威果時
中途 有架消防車同警車泊埋一齊
消防車係熄匙開窗
你班警犬開匙係到涼冷氣
果時仲要熱到on9
有料到就學下消防員啦
人地大熱天做運動操體能
你地班垃圾係狗屋坐係到涼冷氣影人地話返工時間玩？

因為佢哋夠力打示威者就夠
啫係大力就夠

咁大幫忙呀

佢令我諗起美國啲差佬
日日食一盒冬甩 飲可樂
肥過部電單車

警察90%時間都係tinder揾西屌

《突發行動》：727元朗尋犬，撚9日

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

吹咩，就算100%時間打排球市民都係咁鍾意消防員，起碼佢個排球無打到我。

打排球好似係規定黎，目的係保持體能

個黑警係咪on9架

點都好過黑警一日90%時間打市民

用90% 時間操體能用係10% 重要時間
警畜90% 時間室內嘆冷氣ja
支持消防逗埋警畜份糧

屌你老母打排球
約炮屌西先啱丫嘛

90%打排球唔係問題
係有需要佢地果10%時間
人地專業迅速咁完成任務

有D部隊不單100%時間唔做市民需要佢地做嘅野
仲幫手加害市民
依D人先唔值得出糧

咁嘅鳩樣以為自己好靚仔
我如果生到咁樣衰一早跳樓死咗